最癲打丁經歷

讀緊小學應該小六個陣上上下堂突然好想打就攞件校褸包住自己個人攞條野出來打
個時隔離仲係坐住個女同學

嗯

又係到作故
食撚屎啦
樓主

女同學

講真你當我作故

試過有一次
係學校同成班fd睇av
跟住我一個fd😈捉左另一個fd👼入廁所
跟住👼9沖左岀黎
聽番👼講 話😈捉👼入廁所 😈除褲打丁
自己打自己個隻
同👼講一齊啦 👼就嚇到跑走
以上內容已經比我呢d仆街仔傳到全f都知😎

仲有癲啲既講下
試過見過幾條友係間房一齊打丁
個時仲係低form